疫情受控後老衲將慾火焚身

老衲會穿著佢嘅黃金性衣上陣

無敵嘅聖衣 金光璀璨好美麗
唔係鐵 係聖衣 著左打都打得勁ｄ

全賴有聖衣 咁先可以將佢地
潛在嘅能源 第七感都一一發揮

唔知點解佢打不死 連件聖衣都打鬼凹晒
成件野爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

救返沙織 阿星矢冇話唔得
仲有一輝 佢點打都不會死 嚇鬼死
再次出招 要將七感升至阿賴耶識
就會打低 就會打低 班仆街仔

成日被打低 死都可以好美麗
唔係哇 又訓低 企番起身又跌低
成集係咁多 日本仔D野呃貨幣
其實個個自細日本漫畫裏做奴隸

唔知點解佢打不死 連件聖衣都打鬼凹晒
成件野爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

靚仔一輝 似女人嘅阿瞬係佢弟弟
就算掠低 紫龍同冰河都不失威 龍咁威
為救沙織 阿星矢佢創造奇蹟
就算打跛 就算打跛 不衰比你睇

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀
自信不死 面對艱阻永沒言悲
自我拋低 豁出身心即使血洗 未放低
做個知己 勇敢伸張正義無比
就算被打低 亦永未失威 不可摧毀